其實解決偽黃餐廳嘅問題好簡單

懶人包：平時食多幾間，唔好淨係食死一間

以下係for個人方面，如果講緊係捐錢個啲，唔該你fc清楚先好捐。

唔好get錯，我唔係話fc唔重要

呢排好多所謂“呃錢”嘅事件無啦啦一單接一單爆出黎，老實講我個人就覺得諗黎都無謂
唔通你要每一間都好似CIA咁起哂所有野出黎咩?
就算起完都係得少部分人會真係會去分析會去睇，大部分都係見人傳咩就傳。好容易傳錯。

其實好多時有啲野根本fc唔到，佢話告急唔通你又知佢每日營業額幾多咩，大家都係講個「信」字。你有能力咪去幫手買吓嘢囉。

所以，我嘅諗法係分散投資唔好淨係食出名個啲
好多時會見到淨係得出名嘅有人排，結果周圍幾間都冇人，e.g.黃埔龍門btw咖哩厚豬好撚正

宜家大把黃店list，就算係位置比較偏啲嘅你都會知，唔洗你慢慢行哂成個區去搵，所以由今日起，每個人去down自己個區嘅list，跟住個順序食，仲幫埋你諗每日食咩，另外可以最少一個禮拜幫襯一次告急，成個區每人一次點都夠啦掛

熊茶呢啲叫埋狗就知咩事啦
不可一不可再
利申：冇fc希望冇炒

自推